學徒計劃一問

中電 機電處 港鐵 九巴 邊間會學得多啲嘢？
得中六學歷 請唔請？

定係直接入地盤做？

Push

搵笨唔好入
直接讀hd啦

中六..去洗廁所啦

搵鳩你笨 讀HD好過 但係你要講既話 而家學徒人數一直減緊

千祈唔好入行
學徒真係俾狗屌

讀書好廢 想一路做一路學

暫時想做電 想考個a牌
最緊要有個專業唔想輕易俾人取代
同埋工作環境安全 有穩定收入

巴打有咩好建議？

巴打點入行？

通常收學徒都係9月前完成簽約，政府嘅話可能5月或打後出招聘，因為通常會就返ive league 開學時間，過左時間就算收你都有一段長時間冇書讀
利伸：9up

機電處細仔會分去出面唔同公司，大仔唔知

你得中六，建議你讀一年yc再去搵，到時阿sir 會幫你

Yc 係咩？ 係咪姐係要等到9月先有？

機電啦
但你完左入唔到政府就大獲

青年學院，應該係9月開學

係咪通常1月會出資料？

9巴垃圾～其他喇

想知9巴咩人工？

都要讀
你咁講同話想做醫生唔想讀書想做學徒有咩分別

青年學院

邊個簽咪邊個負責
新聞都有講港珠澳個技術員比人拉左

讀一年full time day再半功讀有津貼（好似係）